[治癒!] 民謠版 榮光

啱啱聽到 感覺好溫暖。

借位：

幾時假使 手足累了
記得聽下 唱下
會治癒。